女朋友阿女朋友唔知你睇唔睇到

我好愛你，但我真係攰啦。

其實每次同你見面我都好開心，每次我都唔捨得時間咁快完咁快講拜拜，所以每次都送你番屋企。

你送比我嘅禮物我真係我鐘意，因為有你嘅心思係入面，所以我日日都會用佢。

但係自從你番番parttime之後就成日忙忙忙，每日同我講嘅嘢愈嚟愈少，我搵話題真係好渣，所以有乜事都同你講。

但係你就愈嚟愈少分享你自己嘅生活。

你講過你鐘意自由，唔鐘意改變自己生活（其實幾傷感），我嘗試唔干涉你生活。因為我唔想入侵你嘅生活，而係你接我入去。

我唔想再咁卑微咁，真係有啲攰啦。

有冇同佢傾過？

有

自由個part就係傾完嘅答案

屌奶星男人老狗咁卑微

佢俾我既答案就係我chur親佢

所以唔想再咁了

咩叫女朋友阿女朋友？

我自己都同自己講過慢慢嚟啦，但未有轉變

啊

女朋友個女既朋友

屌

我岩岩相反 佢唔想聽我既野 淨係得佢講自己野

我想要雙向嘅溝通姐

你講自己嘢佢冇比反應？

屎蛋啦算啦咁慘呀
都係講第二個話題啦

如果兩個人嘅世界都一樣，又何必要一齊呢！就係要搵一個同自己唔同世界嘅人

就唔到就係就唔到，頂得順咪繼續，頂唔順咪唔夾

兩人拍拖只有相對自由，要絕對自由不如唔好拍，你唔係果類人會好辛苦，亦可能返工見識到第個世界...........

開始個感覺有D似朋友多

女朋友個女既朋友都屌

ching我都係咁
成日覺得女朋友對住佢班fd仲多野講過對住我

見到啦 走啦 講咁多

咁仲有無扑野？

拍左幾耐呀
佢想要自由嘅同時
你都唔好唔記得 你自己都想多啲相處
拍拖呢啲係相向架嘛
點解一定要你就曬佢先

其實一人行一步 雙方一齊付出 感情先會長久架嘛